［求救］2015 mbp 15” vs 2017 mbp 13” v乙s 2018 mba

本身用緊部 2015 mbp 15” 壞咗，整要$6000幾
整定買過部新好？
都係上下網同返學用 有時執下相

點壞法？

2018 mbp

黑紫色mon 冇畫面 但其他野又好似正常
去天才bar話係display死咗
但第二日又自己著番
希望唔好再有事